［一人N首］我最喜愛抗爭歌曲

《和你飛》
香港人原創歌曲，極具水準。

LMF《二零一九》，唔洗多講。

不屈進行曲
堅守

比卡超

係咪比卡超跳舞個首？

堅守未聽過，轉頭聽。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

我們都是這樣走過的
山下見

自游

個人喜好，唔太鍾意唱口號個part。

缺

啲歌詞好正

和你飛都係。

啲歌詞好應景

JB FUCK THE POPO 屌狗
LMF 二零一九

LMF

Bauhinia Rhapsody